[義工?] 點解MUV1668兄弟咁抵諗一直cut 達哥精華？

個youtube 頻道既片平均得1-2萬view
其實有冇營利, 有冇錢賺？

但就由6年前開始cut達哥d 精華 , cut 到今時今日
你cut 精華前, 首先要睇晒2小時既達哥9up , 搵下有咩精髓所在
再用let's say 1小時去cut片, 製作, upload
每條片個成本起碼3小時既時間 + 精力
仲要持續左6年

達哥打機起碼都叫有知名度，有fans，有job接，有廣告接，有錢收
MUV1668兄弟如果冇錢收
呢位兄弟都幾撚癲

可能最早期應該係做義工但達哥紅咗之後出於人情上應該出返糧比muv兄弟掛

利申:9估

真愛

只是剪剪片而已

如果係backup 佬果隻反而最省水省力
原條達哥直播upload 就搞惦
但剪精華唔同, 你要睇晒2小時9up 先知有咩內容係精華
相比之下用既時間多好多

只是論論文而已
只是遲遲到而已

DVD

係 仲要達狗有出賣backup佬嘅前科
隨時起兄弟飛腳

MUV1668絕對係捧起達哥既其中一人
好多人初初都係睇精華先識達哥

呢位兄弟係最早期，個陣backup佬事件達哥篇文都有提呢位兄弟

好似話係最早期contact達哥話幫手剪精華

點出賣啊 個時係backup 佬自己未經同意unauthorised profiting 喎

又係到屈
MUV兄弟好早期已經有幫達哥剪精華，仲要MUV啲片冇廣告Cap水。

Backup佬冇問過達哥就拎曬啲片，之後多次想係YouTube拎埋個名做認證想變官方頻道，仲要係YouTube通知達哥，達哥先知𠵱回事。
拎一個存心拎人地條片賺錢嘅人同MUV比，Backup佬都有人撐

以前識個同事話專Up台灣劇上YouTube，被YouTube收皮之前都賺咗4、5萬

只是論論文而已好似就係MUV1668兄弟本人經歷 利伸9估

訓撚醒未

我初初開頭直播既時候JustinTV、TWITCH係有永久backup既，當時覺得既然有永久backup點解仲要搬去YouTube。咁好啦，無耐，有一啲兄弟幫我backup，好似tatbackup(注意係tatbackup，唔係Tatfullclipbackup2（backup佬），這兩個名字很易混淆)，MUV1668既精華，佢地係從我未有人認識就已經幫我整緊，亦有主動徵求我同意，真係好感激佢地。

Tatstory 條友呢

垃圾backup 佬

Plot twist: muv1668就係達哥本人

以前唔係講tatfullclipbackup2同muv1668都係達哥friend咩

佢呢排Re2啲片重要都係凌晨upload

每次達哥post都一定有人將事實調轉講
話達哥出賣backup佬
你班人其實同共產黨班賤種有咩分別？
成日將啲野調轉講 講到好似真咁
低質到同啲支那賤種一樣

其實backup佬係達哥

Tatfullclipbackup2咪就係畀達狗出賣嗰個backup佬

學生偷片upload 開哂所有廣告分紅
執成百萬我都想俾人出賣

記錯 係
tatbackup

佢唔止剪精華 有時達哥講既野同幾年前講既有矛盾 muv會搵得返條片剪埋落去

佢哋應該有傾過

ken Louis呢佢仲有心

呢個真心高質
但少人睇

MUV1668真兄弟嚟
喺YouTube 識達哥都係佢

backup佬就算啦
原片upload
聽聞2小時片好賺
仲要一日兩條

見人付出努力幫佢幫補學費
達哥就想貪埋人地個筆

sorry漏咗
佢仲有upload 返啲舊直播
之前睇佢channel 平均一片4-5萬人睇
好快仲10萬訂閱
fatfat

btw其實他俾YouTube bam過一次
所以channel 先有個“2”

其實冇話咩抵唔抵諗,有趣咪cut出黎畀人重溫.而家佢cut嗰d應該都係佢有睇直播而發現,而唔係每段replay睇一次搵精彩位.因為好多時都係直播完好快就出.同埋佢而家每隻game先得幾段,有好多game直情冇cut,所以我諗佢都唔係全部game睇晒,又或者佢覺得冇精彩位.

另外有個叫kenlouis專cut d xx合集,xx系列,前呼後應就真係要開好多時間睇晒d舊gameplay先剪到,但就係因為咁所以好耐先出一次片

第一條識達哥嘅片就係睇佢

香港人太功利主義
乜都陰謀論拆解哂利益關係先
外國大把mod唔收錢幫下手
好多純粹for fun
唔係次次都利字行頭架

班人扮假膠以為好好笑

其實真係好煩，明知連登90% 人都知事實係點，仲要次次出來抹黑,一係就假膠，一係就競爭對手

唔知幾時又俾達哥出賣
出賣兄弟慣犯黎

同以前d老翻撚d歪理一樣,唔係有我賣翻版有人睇你d戲咩

得達狗一面之詞就信到足

muv1688其實係達哥d fd 佢一直叫佢DVD
你留心睇返以前達哥有去客串講CS既比賽既話
DVD就係另一位旁述

我諗起另一個用蕃茹icon嘅巴打，由backup佬時代到依家undergrounddv d backup 片到整合哂直播d highlights ，整返time stamps 方便比人一click就睇到，又會加返講嘅新聞嘅sources ，真係超有心

係cso 既wcg外圍賽

9up當秘笈 dvd係佢個台D舊觀眾黎 但唔係你講果個dvd

你係咪有病？

最近bio harzard同apex都出得好快
我估佢一係有睇
一係就有人提佢剪邊度

不過有佢地響度真係要好好珍惜
最近睇MUV1668講財神樓梯再現江湖
我都係響ken louis啲片重溫番財神樓梯出處

出糧?
達哥搞手機GAME蝕左果幾百粒都未填到呀
唔係做咩哩排係咁接廣告 上埋台仔節目做小醜

假膠不嬲on9當有趣

原來上面話達哥出賣backup佬嗰條友係波台狗黎既

唔怪得知咁鍾意扮假膠

Blocked

其實幾乎每一個都係

MUV1668

最撚煎熬係要睇達哥直播d片 垃圾到

MUV1668會唔會係undergrounddv既一個分支黎？

呢個真啊
哇～你重入彈！有冇搞錯啊！！！！

有無收錢？有會俾人屌

sosadson 巴打都係 應該cut唱歌精華cut到壞耳

辛苦晒sosadson兄弟

所有假膠見一個BLOCK一個
愈來愈低質, 以前D假膠都係搞下笑
依家D假膠鍾意特別講D俾人屌言論, 精神有問題

仲有chzta records, tune返岩d音

真人出過鏡同達哥一齊打cs

當年都係睇佢cut hitman sleeping dog先識達哥

以前仲有Tat story

依個好勁
有啲Tune完真係出得街

Hugo Leung 仲勁，真係睇晒再mark 晒啲話題時間出嚟，畀大家分段咁睇

咁其實如果係達迷
剪唔剪都會睇 嗰兩個鐘其實唔可以計入工時
實質剪其實好撚快 1個鐘都唔洗肯定

仲要有埋新聞source

之前去外國，比鬼妹聽左sosadson嘅see tat again，笑到佢地痴線，咁就做左fd
讚嘆達哥
讚嘆sosadson

tat story係咪已經收左皮

真心 fans

有冇link

都幾肯定佢係睇直播去剪,唔啱睇成個星期剪唱歌就算

MUV 兄弟同 backup 佬根本分別：
一、有徵求達哥同意
二、 YouTube 冇開廣告營利

仲講 backup 佬嗰啲唔係戇鳩仔就係假膠

TAT FIFA嗰個Channel放勁多廣告

你去達哥啲backup就會見到佢留言

呢個同埋潮文backup嗰個已經隨住backup佬事件收左檔

第一次睇達哥

達哥根本冇當佢係兄弟
利用完佢就掉啦
已經有backup佬做例子
一講到錢字即刻反轉豬肚就係屎
如果之後MUV又放廣告 咪又係會比達哥整鳩佢
佢哩家唔收錢達哥咪繼續扮兄弟囉

又係啲邏輯0分既留覆

Backup佬收皮之前都賺咗36萬

睇佢開台見到有精華可以mark個時間
精華除非有字幕 唔係既話跟mark好既時間cut出黎應該好快
有字幕就要對講野timing會用多d時間

我都係睇MUV條Forza吔草男 先開始睇達哥

yellow tune 完好撚好聽

達哥post=捉波台狗嘅地方

仲有冇其他精華channel

我相信係興趣使然

D支持backup佬既on9肯放棄未

的backup佬出賣兄弟 點解冇人講？

muv(早期), tatstory(中期)
tatfifa(集中fifa新聞)
前呼後應系列(唔記得channel名sor)

仲有以前fulltrack cm通常都有人好有心咁會講返每分鐘講緊d咩, 有咩好笑, 唔知依家仲有冇

呢班撚樣根本知呢件事始未
多數都係波台狗，
成班5毛硬係要揀條非主流意見
都廢撚事理佢地

搵搵下見到呢段 前排聽過一直想聽返

一次就好笑

根本有條team係到，唔好咁天真

平均1000點擊率 = 20蚊

點撚只呀
講左好多次36萬係佢選擇性公開佢d片views數賺既錢 未撚計賺最多錢既廣告架
得嗰36萬佢會夠錢買跑車做uber，畀首期上樓？
咪撚玩啦

唔係好明
佢意思係muv真係純義工 達哥從來無比過任何利益佢?
近排同達哥玩apex班兄弟 達哥都好似有請返佢地食四季(唔知講笑定認真)

香港主流都係回歸中國

想知達哥fans點睇達哥認自己中國人
用蝗語 上淘寶買野
同中資手機遊戲公司賣廣告

屌佢老母

1. 出賣 back up佬

自己老番完人再屌人老番佢 好撚無恥

早期你未紅 back up 佬冇錢收幫你宣傳又唔撚見你出聲

利用完人就過橋抽板 唔該都冇聲

2. 用老番window

比兄弟踢爆用老番window
現場live果陣仲死撐扮傻仔話‘點解會咁？‘
之後見勢色唔對同兜唔到就扮晒死狗發文道歉

3. 偷人潮文讀

之前有個潮文作者話過有問題
達哥未得作者批准就用人地作品做商業用途

4. 打機唔係為錢

屌你老母打撚到搬去康城
收錢打埋d垃圾game
又話打機唔係為錢 自打嘴巴

5. 奶共 ，親中，黃絲變藍絲

入左中國公司之後
逢親大是大非都唔敢出聲
（黃之峰坐監，立法會投票）

收淘寶錢雙十一買廣告就識！

6. 成日用蝗語 同 人口filter

呢個唔洗講啦 向班小學雞洗腦

收嗲啦垃圾

兩邊都切

點睇tat fifa 呢個人

Show Blocked User - 特西

呢個又係開營利 backup狗之後都冇off繼續收錢
unun腳 相反backup狗自己搞大件事

當然唔排除係同一個人

muv真係義工

義你老母

起一起底, 屌你老味果幾件傻閪原來又係波台狗黎
波台狗簡直係兩登毒瘤

d人祟拜達狗其實已經係邪教既地步

1.自己有一套溝通方式（369，又屎，小器）
2.邊個講達狗壞話就屌柒你再負評軍團
3.明明達哥d fans都係弱智仔（睇chatroom就知 d人係冇獨立思想 全部罐頭式回答）
但又要成日批鬥其他打機既人包括個光頭仔（唔記得名），笑波子，伍公子之類係小學雞先睇
4.三日唔埋兩日就請珍惜達哥
5.達狗唔開台就叫春 證明達狗已經控制左佢地心智
6.寬達嚴人 平時連登有人講蝗語就屌 達狗講扮聽唔到

成日post呢段嘢，但你地有冇認真睇一次段嘢講咩，定我認真咗？

達狗：佢有無糧出關我撚事

睇番backup佬既下場啦

係純義工，其實鐘意一樣野，唔係一定要有回報先去做

你認真左啦，係波台狗盲返，冇野搵野講咪不停loop backup 佬囉

只是論論文而已
只是精精華而已

佢間唔中會幫達哥整啲精華collection真係笑死
例子:
起碼睇佢/tatbackup同muv1668嘅片會有廣告就知佢地係真兄弟

不過ken louis同muv1668定位唔同嘅,前者慢功出細貨,剪接同內容會豐富好多,但update得好慢,muv1668就keep住每日快速剪當日精華同埋首歌,都唔容易

屌你老母backup佬後期啲片upload時間越嚟越慢, 同依家達叔upload時間差唔多,仲要啲廣告多撚到閪咁,每十幾分鐘就播一次廣告,影響哂觀賞感覺

都唔明話達哥出賣佢啲乜,達哥只係冇通知佢吓做返自家製backup,亦都冇阻止過backup佬,係條撚樣驚俾人搶飯碗跟住發動班小學雞圍咬達哥點知最後被人收皮咋嘛

true

你都戇鳩

backup佬成條片download再放上YouTube賺幾十萬，俾盡你一日半個鐘整好未？一星期先2個半鐘，你搵份咁荀嘅工俾我哋啊

MUV1668兄弟真係睇晒達哥全片，cut精華出嚟，無廣告又無收入同名氣，心思時間啊？

仲講backup佬咩下場啊戇鳩仔，極低成本賺咁多錢，事後講到自己俾人過橋抽板